waarmee hij nam hen op, en gaven hen, niet te missen Havisham, maar voor mij.
Ik ben bang dat ik mij schaamde de lieve goede collega,--ik weet ik schaamde hem--toen ik zag dat Estella stond aan de achterkant van Miss Havisham, kinderstoel, en dat haar ogen lachte schalks.
Ik nam de indentures uit zijn hand en gaf hen te missen Havisham.
"Je verwacht," zei Miss Havisham, zoals ze keek ze overneemt, "geen premie met de jongen?"
"Joe!"
